俾人串樣衰 應該點俾反應?

雖然外貌天注定 唔應該咁介意 介意亦都冇意思

但總有班仆街, 睇唔起我呢D毒撚生得柒, 吓吓都要串我個樣, 以為自己好撚funny

明明好多串鳩我既 本身都柒柒地 , 每次俾佢地串一串, 都唔知俾咩反應好

串返佢: 佢一定會嬲, 因為係佢mindset入面, 我呢種死毒撚係冇反抗既權利

如果唔出聲, 佢就會繼續自high

差唔多係每個圈子(中學/大學/工作/親戚), 都試過面對呢種情況

How to not give a fuck

答佢哥有的是自信

thx

成日有D所謂frd叫我出黎玩
問: 做咩唔黎呀? 一齊玩開心下呀嘛
我心諗: 屌你地老母, 出到黎一大班人, 我既作用咪又係比你地恥笑, 你地開心我唔開心呀

比人笑得仲勁

？

堂堂男人，最緊要有自信，挺起胸膛行路。自然冇人笑你

大聲啲同佢講關你蛋治！！！

我都有呀媽生

吓 可以點 硬食囉
樣衰係事實 你發惡仲會顯得你更醜
利申 一路以嚟都係咁柒 比無數個女同學兜口兜面笑
比男同學笑 bully

笑

比人串你似一個你覺得樣衰既人仲hurt

打鳩佢啦，做得毒撚唔係怕獨呀嘛

靚仔過你咪得

你點知架
人人都咁話我架wo

嬲樣>微笑樣

有陰謀

唔好嚇我啦

最慘係自己冇其他優點

人地串你都係想睇激嬲你個樣 你唔應佢地咪冇事囉

跟住你串我呀嘛

我係樣衰 但係你有冇發現其實你好臭
好大陣味

崩口人忌崩口碗

唔應都會比人話嬲

大家咁話

點頭走人

唔識應對 未比人話我樣衰

點呀？你有咩唔開心呀？分享比我哋聽，比我哋開心下啦

狗眼看人低 屎眼睇人咪人人係屎囉

似你囉

依D咪算好

有D真係會扮到好撚關心你, 慢慢套你料, 然後開另一個grp 同其他人cap圖食花生

唔駛俾反應 因為係事實

朋友唔洗多嘅 交到真心朋友就得啦

做GYM, 健身, 大隻啲都冇咁柒

又岩

就係冇乜

就係你串我

我是腸

咁我知你係邊個啦

近朱者赤 近墨者黑
遲啲你都會變成咁嘅樣！

自嘲

成屍

同佢地講:你人衰jer臭冇人hou，阿叉同你朋友

咪屌佢老母lor

係呀係呀我係呀 yeah

ok喎
簡潔得黎 有種楚楚可憐feel

咪撚柒喇屌

同佢講大家咁話

認真 要有氣場

點先會有

不過我真係成日唔望人/ 講野細聲/ 唔敢大笑

：咩樣衰啊 係好撚樣衰

操大隻就得
但你成架坦克車咁
佢地只敢偷偷笑你 係你面前就扮曬野

If you cnt beat them, join them

你朋友樣如何？ 如果樣衰既拎塊鏡比佢照

巴打又唔使咁灰
睇你個post, d女會同你自拍咪算好
我成世就黎30歲都未試過同女自拍/單獨合照

你仲要認真講
一般情況對方會靜咗
意識到自己唔尊重人
之後會尷尬，佢身邊人都會覺得佢無禮貌

唔係淨係朋友
親戚 家人 同事 都暗示/明示過
我知我真係好樣衰 但班仆街都唔靚得去邊

直迫你

咁點解你唔改變下自己

唔好油頭 著衫企理d 講野唔好口震
就算你真係樣柒
都無人會笑你

樣衰唔馬要 改變下髮型呀衣著都會好少少嫁

我又睇唔到自己個樣衰樣
慘嘅係你啊

份人 乾淨啲 唔好留鬚 髮型留岩自己既
身體唔好臭 咁已經好好

慣咗就冇乜hard feeling

係呀係呀(hea下佢算

老老實實 你唔自貼好難討論落去

個頭唔油, 著衫正常, 冇口震
係太瘦, 講野細聲, 聲沉

咁既然你知問題 睇落都唔難改
點解唔去做?

貼左仲得了

就係點都慣唔到

改緊啦
但經常係自我感覺ok既時候, 其他人無情既言語一野打落黎

屌你咩唔係靚仔就樣衰架啦 你都on99

講得岩 改變唔到人地諗法咪改變自己囉
不停同自己我係垃圾廢柴 唯一用途就係比人恥笑
接受左就會冇咁嬲

me早排試過 唯有苦笑住話不嬲柒開架啦,
驚認真既話會令氣氛尷尬
毒撚連比人串都唔反抗, 零尊嚴

小學雞回應全面進場
佢係認真話你樣衰定講下笑先
認真嘅話唔使做朋友都得
同埋好似樓上咁講 操fit自己令佢地收口
講下笑既話就豁達D啦
熟果D一句收皮啦已經夠

我個樣生成點關你撚事咩
正如你老母生到你成個弱智咁我都冇出聲啦

如果真係咁，唔好怪佢地啦⋯⋯

好撚中二病 毒撚先講得出

臉皮要咁厚
識自嘲
然後屌鳩返人地

無怪 係唔知點反應 同點調整自己心態姐

嘩你咁靚仔 邊夠你玩呀 肯定街邊呀嬸都要比個閪你屌啦

咩邏輯黎
比仆街笑仲要為左唔比人笑改變自己
個樣係天生既
不如你話整容啦
心地正常既都唔會咁特登人身攻擊啦
心地有問題咁對樣對人
點解你唔話佢地有問題
反而係受害既人有問題

你都樣衰左十幾廿年 都唔去發摒下自已優點 怪得邊個

你有道理

爾曰：物以類聚

D人成日話我個樣似讀書/捉棋叻/電腦勁既人

其實我無樣掂

即係話緊你個樣呆 on99咁

笑笑口話大家咁話啦... 好似打完場實則反串返佢...

between 本是同生根...

你高過對方咪串佢"慘L得過你矮"囉
對方係肥仔咪串佢"慘L得過你行幾步路都抖晒大氣"囉
對方窮過閪咪串佢"慘L得過你條乞兒"囉

如果你又矮過人又肥過人又窮過人
咁算9數忍咗佢啦

我知

世界有太多唔正常既人
我“話”佢有咩用? 贏左個道德但可以改變到乜野?
你可以做既只係改變自己去迎合個世界 假如唔想再比人笑

樓豬加油 我地撐你

唔去改變自己 自己心入面站在道德高地屌鳩人繼續啊q精神勝利

定係改變自己唔在比人笑

你有得選擇

佢地姐係兜個圈笑你毒
巴打有無強啲資料啊？點樣可以無啦啦話你樣衰？先至話到你聽點回應好
Btw正常人都唔會咁話人啦，你啲所謂朋友都唔係咩正常識談吐既人

都無講過自己靚仔

無錯 人地無犯法無剩 口就生係人地到
一係就接受自已俾人笑 接受唔到既你咪只可以改變自已
就算俾你講贏佢又點?呢個唔再笑你難保下一個唔笑你

你明唔明咩叫樣衰
而唔係毒撚/唔打扮
樓主已經自知係樣既問題
連自己都話自己樣衰
樣係生到咁
要改變只能整容
依加樓主問緊比人串可以點
你又叫佢改變自己

或者好認真咁問佢一句：其實你係咪覺得自己好靚仔
唔使怕個場面會尷尬，因為咁樣話得你嘅人其實你都唔應該之後再同佢相處，如果現場有女的話，更加唔應該硬食，因為班女會更加睇你唔起

微笑

樣衰？你有無得樣衰呀

你可以係能夠改變既範圍改變自己

你又知樓主衣著正常?
而且佢已經講左自己問題所在 講野無自信

改變個樣唔一定要整容
係一個人既氣質都係樣既一部分

如果真係柒到無可救藥
整容 未嘗不可

係佢面前柯屎

整容吧啦
講真 邊有frd會話自己樣衰 呢啲frd唔使做啦

其實認真呢招係work
美國有個專家示範過

俾人串可以點?打佢囉好無?
我地就係講緊減少俾人串既機會 點解你覺得整容先防止到人串你樣衰
如果有個人佢樣衰 不過佢原來好撚有學問 出口成文咁 我就真係唔夠膽行過去串佢啦

然後如果佢仲唔識收口，話靚仔話你啦etc
你可以再問：咁所以你想串個樣衰過你既人黎等自己feel good啲，覺得自己無咁樣衰？
利申：駁咀專家

真 分分鐘比人寸鳩到一棟都無
依d就係氣質同修養

首先 遠離呢班人 你係佢地眼中可有可無
真正既朋友點會無啦啦串你樣衰 開玩笑除外

之前額頭生曬壓力瘡
自己都知7 會搵啲野遮下 無咁顯眼
都要比人係咁話
有咩計 好似得罪左你咁
唔係真係關心又係咁大聲問我點解攪成咁

下下因爲人地一句又改變
不如令自己心態改變
唔好在意人地點睇
有人仆街
但亦有人真係唔在意樣而同你相處
仆街黎講 你就算唔比反應 扮唔知都好
佢都仲可以指住你黎笑

樓主果隻比人串 係對方懶好笑咁潤你
定係兜口兜面話你柒頭/撚樣之類

我無乜frd
其實係每個group都係可有可無咁 明明我覺得自己都有努力參與

好撚賤
樓主幾大？

留名學野

其實直接批評人樣衰已經唔洗做fd，比我會答冇我點襯托你個靚仔樣，等佢慢慢自high，之後唔再聯絡，唔識尊重人嘅人識唔識都罷

又話人一句就改變 又不如自己心態改變
心態改變難過身體改變好多喎

吹呀，夠疆鬥樣衰呀依家

自嘲 然後一笑置之

下
係朋友都唔會咁對你啦
係難聽架啦 人身攻擊既會好得去邊
既然又唔係朋友 唔係d咩重要既人
理撚得佢講咩
聽到人咁樣人身攻擊係唔開心架啦
番去喊一場 第二日咪重新做人
比人講一句 又要為左d無謂人改變

直接屌佢地老母啦 唔使驚冇fd做
因為佢地根本冇當你係fd

28

你啲fd成30歲人仲咁幼稚

操大隻 睇下佢重夠唔夠膽寸你

真。必殺

仲有你都唔差

其實我都覺自己係小丑角色
唔知點改
咁多年都係咁

如果唔做on9 仔角色，好似永遠同人地熟唔到咁

男人最緊要有自信，腰骨挺直
馬雲就係人辦，佢無自信同隻et無分別

1.扮聽唔到 繼續唔改變 精神勝利 懶係唔care
2.改變自已 增加修養,自信
你要揀1 安於現況
2又可以增值自已 又可以減少俾人串
我唔明點解要揀1

大家咁話啦

你都唔見得好我幾多吖
相煎何太急呢

果日我d frd先話我地似樣

Sorry 係我錯
面油太多 反射到你嗰樣

我都係咁諗
好過forever alone
但有時自己一唔扮on9,稍微静少少就無人理，果種反差令人好心灰

比人面對面串樣衰 應該唔太樣衰

如果你覺得自己樣衰 又從來無人話你樣衰 咁你先真真正正既樣衰

利申 後者

你講野好笑嘅咪串返佢
大家識笑嘅就算佢嬲都做唔到咩
你個人木下木下講野戇鳩鳩嘅就唯有硬食架啦
串返轉頭只會覺得你更戇鳩

唔洗駁咀唔洗發嬲 等佢唔覺得寸你係好笑或者好玩 佢地無癮就唔會再提

我比個例子你
例如你係錢七老母
錢七同你講
媽咪媽咪 好唔開心呀 有人話我好醜樣
咁你係咪都係覺得要同佢講
係呀你好撚樣衰呀 咁你唔想比人笑 咁咪改變自己囉 佢地咪唔會再笑你
咁？
唔係講緊毒 無自信
係真係個樣 五官問題

早幾年有個真人show
個女人學化妝又上電視
但佢真係會變靚左咩
我唔覺囉

你用父母去比喻我同樓主既關係
樓主啊仔 你係父母眼中係最靚o架

垃圾例子收番埋你個屎忽到啦

你中意啦
下下為左人改變自己
重要係為d無關痛癢既人改變
做人咁辛苦為乜

鬼唔知個樣生得靚
就唔會比人話柒啦

成日話咩增值自己 修養
人地都唔撚中意你個外表 點樣同你講內涵

咁咪繼續比人笑

剩係識講為無謂人改變 有無諗過係為之後既人生改變
俾人笑一世個心理影響都咪話唔大

樓主係問可以點比反應
而唔係比人笑可以點做

你係咪果d人地唔中意你
你就會迎合人地

進步就係由無謂既野演變出黎 大把人因為細過個經歷你所謂既無謂人做既野做出改變影響之後既人生

有無錢先？

no

你就係過d懶係非主流又覺得自己好型

條友懶係清泉咁不食人間煙火 懶理世人眼光咁

啊q精神到顛

更何況我唔覺你叫人心態唔好care係教緊樓主當場點俾反應

簡單d講就係懶得改變 等個世界迎合佢

比人笑=人地心地唔好

係我知啊 咁改變唔到人地心地 所以就要一直比人笑，唔去解決 問題永遠係人地唔係自己
on 9

睇咗樓主講平時同fd相處既野
發現樓主應該係個好淋同冇主見既人
係好個方面睇 係容易相處囉
但其實變相會令到其他人覺得你冇性格
反正做咩你都冇所謂 冇存在感
所以咪可有可無囉
樓主試下強硬啲 適當時候一定要say no
人地冇啦啦踩9你 你都唔洗俾面佢
咁樣自然冇人再敢隨便拎你黎做笑話
起碼講前會覺得 可能會整嬲你 搞疆個場
人就係咁賤架啦 留返啲尊嚴俾自己啦

屌 呢個幾正

你要離開果班所謂朋友
真既朋友講笑講到咁上下識分串
唔好果d 佢地會有無數咁多個方法打擊你

只要唔care就=無人笑 咁如果到時重要既人都話自已樣衰呢
係咪又話:話得我樣衰既人都已經唔重要啦 精神又贏

你試過比人恰？
因為外表笑9人仲唔係心地差係咩
比人笑仲要自己改變
改變左人地都未必會放過你

我做乜要人地迎合我
你唔撚中意咪唔好中意
你唔中意一個人唔代表你要傷害佢

我exactly係咁既人
太淋
但迫自己變强硬d, 怕會好乞人憎

答佢，係咁又點呀屌你老母

真係9唔搭8
原來俾人笑一世又要懶係唔care既人就會變成咁 心理扭曲
樓主你見到啦 唔好學佢

人地係心地差咁又點?
你去同佢講經改變佢?

你唔中意一個人唔代表要傷害佢 咁人地唔中意你想傷害你你阻唔阻到啊?

唔好咁撚啊q啦

要人地唔好傷害你
唯一辦法係改變自己 係唔一定得 你唔做係一定唔撚得啊嘛

你唔撚care日日比人笑 ok fine 無人理鳩你
如果你想唔比人笑 你唔係要站係個高地到審判人地 因為無人會理柒你 而係改變自己啊懞撚

答佢：係...我係好樣衰...仲好柒添
之後再流多幾滴馬尿

個世界就係咁殘忍
唔滿意你又無得quit

變自己定變世界容易 你自己諗啦

對親戚:哦
對外人:多謝
對朋友:柒開架啦

算啦 佢又會話唔為無謂人改變 因為要強逼自已唔care 咁樣算唔算改變呢?

答：關個樣咩事啊...

你仲樣衰

咩懶係唔Care
唔當你係朋友講既野做咩要Care
好過你啦
唔認同你個套就係人on9
又垃圾又心理變態

試過俾個客話
賓女人黎
唔夠我講就話鳩我
我同佢講無計啦我老母錯

當你朋友就唔可以串你樣衰 做你朋友真係期
你過套的確係垃圾心理 唔話得?

你on9唔係因為你認同我與否

朋友聚會帶黎既女 岩岩識既新同事 係街撞到朋友既朋友

行過就笑下你柒 同你講句野你口疾疾 未講完句野人地已經笑緊 係啊你地唔係朋友 你真係唔care? 唔好講咁多垃圾自己呃鳩自己啦

“好過你啦” 小學雞咩屌 講野比d points啦

點似得你人面獸心呀

再講 樓主都講到明 朋友 親戚 同事個個都笑

人地當唔當樓主係朋友我唔撚知 但樓主應該就當人係朋友

答佢： 你有冇得咁樣衰先？

樣衰你又望

你應該換過班”朋友”
大方啲笑笑咪算
唔好再搵個班人玩啦

如果一定要繼續一齊嘅
改下自己個mindset
比啲自信 練習一下大方啲
知道自己講野身型可以改到嘅就試下改
要知道人地膚淺把口衰係人地嘅事
唔好太重視人地個樣點 點解佢可以話你呢啲
當你再聽到人地話你寸你 而你再無諗”你咪又好樣衰”呢啲野嘅時候
你自然可以同佢地講番笑/寸番佢地/無hard feeling

答句我唔樣衰人地點知你靚仔
引發對方多重反思

anyway
你講贏我又好講唔贏都好

當你樣柒到要比人笑
你唯一有機會可以令自己唔比人笑既方法係改變自己
不論依件事正確與否

依樣野係無論我地點辯論都改變唔到既事實

你做與唔做 我理唔到你

講真呢個ok
講完對方都唔知你係串定讚佢 陷入混亂

但即時矮左一節

我會笑住咁簡單講句 彼此彼此 就算

諗起wonder呢套戲

打撚柒佢
最緊要對住佢塊面係咁中 係咁中
打撚到佢豬頭咁

再問佢 而家邊個樣衰

樣柒 無得改變
但髮形 衣著 有得改變
通常比人笑個d都係唔敢接受新事物既毒l

所以 心態決定境界

係你無做過任何努力去開發自己既優點
所以佢地笑你係好合理
因為你真係廢嘛
事實既野無得反駁架喎

答我
你對上一次睇書係幾時
你對上一次學習新事物係幾時

4隻字

多謝關注

比人串過個樣老 問我有冇仔女 其實我都係20出頭
我話 係呀 孫都生埋囉
一笑置之啦

樣衰得罪你咩
同道中人

屌同事大同都算

如果係自己朋友咁笑都幾撚仆街

就係你怕得罪人太介意人點諗 所以冇咗自己
你想一世人都係圍住人轉？
你唔覺得咁樣好辛苦咩
搵個適合自己覺得舒服既圈子啦
真係fd既根本唔洗擔心咁多依啲野
相處落都會自然好多

要硬淨d架樓主
我以前都係咁,成日俾人寸,不過俾多d自信之後就好好多都無咩人笑
有d仆街你唔理佢佢係會變本加厲
舉個例,我識有條友一d都唔靚仔,但佢平時係好presentable同好有自信仲有玩debate咁,結果好多囡囡都話佢好靚仔好charm
所以都係個句,一定要有自信,腰要挺直,咁就無人敢笑9你
當然,你唔踏出第一步我都幫你唔到

「咩呀 未同你差唔多 我係靚仔就唔埋你堆啦 你係靚仔你就唔會係度同我講野啦」

exactly...

真係fd既根本就唔會笑9你樣衰

唔使怕得罪人,愈怕人地愈會笑9你

講多謝

所謂fd 其實你都知佢地咩料
有無試過叫佢地唔好再講
但唔可以嬲9咁講
因為又會話 講下笑姐 咁小器
但其實你都覺係所謂fd
唔見會唔會好d

同埋樓主俾其他人規限咗自己
咁樣既人生你會錯過好多野

有時候你強硬啲 人地反而先會識尊重你
太淋好多時都係俾人恰同搵著數
唔係叫你做黑人憎既人
而係適當既時候維護返自己就已經好夠

明明自己好撚靚仔 都比班男仔fd串樣衰

因為怕人唔鍾意你而唔敢做返自己
咁既圈子值得去逗留咩
就算俾你留到 又可以留到幾耐？
好啦俾你留到一世 你都唔會開心啦

不過認真講句，好多樣衰都可以好成功，可以好多囡，受萬人敬仰 例如馬雲，劉在錫
真係唔洗理人點評價自己嘅外貌 做好自己
success is the the best prove

咁你要檢討下喇 係你自己視力嘅問題定係你d frd口味嘅問題 你未試下去問d陌生人點評你囉

on9我咁靚仔都樣衰？
你似要配一配眼鏡

睇過D綜藝節目
啲人都係用自嘲或將自己整得再樣衰啲去應對